做咗20幾年毒撚終於出POOL

但係點解會咁快完
佢表面上大我幾年 但其實同佢個樣一樣 都係細路女
佢鐘意出去同FD飲酒 雖然我知真係純粹飲酒 但佢見FD多過見我 所以成日嘈
終於有一次 佢話去飲野 成晚無應機 原來番左大陸 我唔知佢做過咩 火遮眼講左句我地係咪唔夾
但因為我鐘意佢 所以我選擇相信 氹番佢 換來嘅係冷淡一星期同分手
佢次次都會係嘈完之後主動搵番我 今次都係 我以為我地仲有機會
之後佢同我講係唔係有咩誤會 我地無一齊番喎
我怕我之後會見到佢同第2個男拍拖放閃 所以我刪左佢IG 佢知道咗 之後話 既然係咁 我唔會再應你再搵你 我好後悔 我當晚做咗件傻事 去左佢樓下等佢 可能佢又出咗去飲酒 等到4點 佢有出現啊 我地好平時咁 傾左陣計 佢話眼訓要走啦 我攬實佢 問我地仲可唔可以試多次 佢話我地真係唔夾 之後就再無理過我啦
我班朋友話 你遲下就無事嫁啦 連佢之前都同我講過 下個會更好 但我應該唔會忘記佢嫁
做毒撚都幾好啊 唔洗受傷害 其實係唔係個天要懲罰我之前拒絕過幾個女仔
點解我會咁掛住佢

節哀順變

我都係內向垃圾

兵

仲以為啲咩幸福放閃post